{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 해마루호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から、チェックアウト時間は午前12時までです。 大人1人追加の場合は15,000ウォン、12歳以下の1人追加の場合は10,000ウォンの現場決済が必要で、寝具が含まれています。 朝食は毎日午前7時から8時30分まで提供され、無料です。 客室は広くてバルコニーがあり、広々とした海と市内を眺めることができます。 特室にはエアドレッサーと空気清浄機が備えられています。 カフェテリアでは無料の朝食を提供し、海の眺めを楽しむことができます。 お客様の洗濯室には洗濯機、乾燥機、エアドレッサーが備えられています。 ファミリールームは、キングサイズのツインベッドと海の眺めを楽しめる拡張型バルコニーで構成されています。 また、ホテルの寝具、キングサイズのベッド、大型テレビ、有無線インターネット、エアコンもご用意しております。 韓国伝統部屋はオンドル部屋として利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加の場合は15,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "12歳以下の1人追加の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "12歳以下の1人追加の場合は10,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食は毎日午前7時から8時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は広くてバルコニーがあり、広々とした海と市内を眺めることができます。特室にはエアドレッサーと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェテリアでは無料の朝食を提供し、海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯室には洗濯機、乾燥機、エアドレッサーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ファミリールームはキングサイズのツインベッドと海の眺めを楽しめる拡張型バルコニーで構成されています。また、ホテルの寝具、キングサイズのベッド、大型テレビ、有無線インターネット、エアコンもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "韓国伝統部屋は何に利用できますか？",
            "answer": "韓国伝統部屋はオンドル部屋として利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 435
    }
}